


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).
#Woensdag, 6 september

Terugblikken op het onderzoek was vandaag ons doel. Is mijn onderzoek voldoende, is het onderzoek van mijn team voldoende, is er toevoeging nodig of hebben we hier genoeg aan? Hieruit bleek dat wij meer meer onderzoek moesten doen naar de doelgroep, dit is gebeurt aan de hand van een enquête. Vandaag was vooral een terugkoppel moment op het werk van maandag. Ik vond dit aangenaam dat mijn groepje dit voorstelde en ook serieus neemt. 

Het einde van de dag hadden we een soort van mentor uurtje (ik ben de werkelijke naam vergeten)  In dit uur werd besproken wie wij zijn als individueel en als team met de SWOT analyse. Zwaktes en sterktes zijn altijd lastig te benoemen alhoewel ik merkte dat mensen beter zijn in zwaktes te benoemen dan sterktes, voor mij een realisatie dat de artikels over *‘bescheiden Nederlanders’* toch vrij accuraat zijn. De feedback van de dag was “zwaktes kunnen ook sterkte zijn en vice versa” ik denk dat wij als team daar veel aan hebben gehad. 

Ik heb ook eindelijk kunnen delen dat ik een beetje natuur (planten, bloemen etc) of terwijl zuurstof mis in de studio!!
